## Typecho爱好者插件集群

![logo](https://raw.githubusercontent.com/typecho-fans/typecho-fans.github.io/master/soapgroup.png)

本项目中的插件原则上均支持0.9版本，请根据需要进行选择。

如有问题或建议可提交至[issues](https://github.com/typecho-fans/plugins/issues)，插件作者会收到通知并尽快回复解决。

欢迎更多作者加入！交流群号：[40412938](http://shang.qq.com/wpa/qunwpa?idkey=a5a8afedf099e18ddf9b530db9217251e39001d52aace42888bf470d9b6cb86a)

<hr>

### 使用帮助

 1. 使用git工具克隆本项目，或点击右侧下方Download ZIP下载所有

 > 推荐使用[Typecho应用商店](https://github.com/typecho-app-store/AppStore)，可在后台自动下载安装所选插件

 2. 选择需要的插件，按照说明上传至Typecho`/usr/plugins/`目录

 3. 登陆Typecho后台，在“控制台”下拉菜单中点击进入“插件管理”

 4. 启用插件，并按照说明进行设置(未找到或启用错误请检查第2步)

### 作者须知

 1. 推荐直接提交插件并入本项目，或使用[subtree](http://aoxuis.me/posts/2013/08/07/git-subtree/)方法推送分支

 > submodule可链接原项目，但也会给打包下载和协作更新带来一定麻烦

 2. 若暂无成员权限可先fork进行修改，然后提交pull request或issues申请

 > 通常几位owner会很快处理审核并将新作者加进组织

 3. 插件根目录下应包含有 **README.md** 使用说明，方便用户预览
 
 > 下方作品索引请按照格式加入一句话介绍和作者内链

 4. 推送作品应确保为原创或经过作者同意能够在这里进行维护和更新

 > 插件目录内无license则默认视作采用与Typecho相同的[GPL](https://github.com/typecho/typecho/blob/master/license.txt)开源许可

### 作品索引(按首字排序)

| 名称 | 介绍 | 作者 |
| ---- |:----:| ----:|
| [AudioPlayer](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/AudioPlayer) | Flash音乐文件播放器插件 | [@羽中](https://github.com/jzwalk) |
| [At](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/At) | 评论@ 型回复模式插件 | [@lizheming](https://github.com/lizheming) |
| [AutoSlug](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/AutoSlug) | 自动生成文章缩略名插件 | [@ShingChi](https://github.com/shingchi) |
| [Avatars](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Avatars) | 读者墙头像排名插件(支持缓存) | [@羽中](https://github.com/jzwalk) |
| [Announcement](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Announcement) | 公告栏插件 | [@skylzl](https://github.com/xiaogouxo) |
| [BaeUpload](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/BaeUpload) | BAE附件上传插件 | [@兜兜](https://github.com/doudoutime) |
| [CateFilter](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/CateFilter) | 首页指定分类不显示插件 | [@rakiy](https://github.com/rakiy) |
| [Ckeditor4Typecho](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Ckeditor4Typecho) | 带上传功能的ckeditor插件 | [@zhulin3141](https://github.com/zhulin3141) |
| [CommentToMail](https://github.com/byends/CommentToMail) | 评论邮件提醒插件 | [@byends](https://github.com/byends) [@阿飞](https://github.com/defeme) |
| [CommenToMail4BAE](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/CommenToMail4BAE) | BAE版评论提醒插件 | [@ShingChi](https://github.com/shingchi) |
| [Contribute](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Contribute) | 用户投稿审查管理插件 | [@ShingChi](https://github.com/shingchi) |
| [DbManager](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/DbManager) | 数据库管理工具插件 | [@ShingChi](https://github.com/shingchi) |
| [Duoshuo](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Duoshuo) | 多说社会化评论同步插件 | [@rakiy](https://github.com/rakiy) |
| [Editor](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Editor) | 非官方Markdown编辑器插件 | [@lizheming](https://github.com/lizheming) |
| [EmlogToTypecho](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/EmlogToTypecho) | Emlog转换Typecho插件 | [@ShingChi](https://github.com/shingchi) |
| [GeeTest](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/GeeTest) | GeeTest验证码插件 | [@啸傲居士](https://github.com/shuxiao9058) |
| [GHbutton](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/GHbutton) | Github功能按钮展示插件 | [@羽中](https://github.com/jzwalk) |
| [GithubCard](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/GithubCard) | Github项目或用户模块展示插件 | [@chekun](https://github.com/chekun) |
| [GoLinks](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/GoLinks) | 外链转为内链跳转插件 | [@阿飞](https://github.com/defeme) |
| [GoogleCodePrettfy](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/GoogleCodePrettfy) | 代码高亮插件 | [@lizheming](https://github.com/lizheming) |
| [Hermit](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Hermit) | 虾米列表型播放器插件(支持专辑) | [@牧风](https://github.com/iMuFeng) |
| [HighSlide](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/HighSlide) | 灯箱弹窗特效及页面相册插件 | [@羽中](https://github.com/jzwalk) |
| [Html2Text](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Html2Text) | Html代码转Markdown格式插件 | [@冰剑](https://github.com/binjoo) |
| [Keywords](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Keywords) | 关键词和标签自动内链插件 | [@羽中](https://github.com/jzwalk) |
| [LREditor](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/LREditor) | Markdown编辑器增强插件 | [@lizheming](http://github.com/lizheming) |
| [Like](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Like) | typecho点赞插件like | [@skylzl](https://github.com/xiaogouxo) |
| [MostCache](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/MostCache) | mysql、SAE memcache 缓存插件 | [@skylzl](https://github.com/xiaogouxo) |
| [MyPlayer](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/MyPlayer) | 播放页面链接转为外链播放器插件 | [@perichr](http://github.com/perichr) |
| [OptimizeDB](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/OptimizeDB) | 数据库优化插件 | [@冰剑](https://github.com/binjoo) |
| [OriginalEditor](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/OriginalEditor) | 屏蔽Markdown模式插件 | [@lizheming](http://github.com/lizheming) |
| [Prism](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Prism) | 轻量级语法高亮插件 | [@冰剑](https://github.com/binjoo) |
| [RoutesHelper](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/RoutesHelper) | 路由助手插件 | [@兜兜](https://github.com/doudoutime) |
| [Reposidget](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Reposidget) | Github Repo内容展示插件 | [@西秦公子](https://github.com/xiqingongzi) |
| [Smilies](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Smilies) | 自带评论表情功能插件 | [@羽中](https://github.com/jzwalk) [Willin Kan](http://kan.willin.org) |
| [Snowstorm](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Snowstorm) | 纯娱乐用 博客飘雪插件 | [@rakiy](https://github.com/rakiy) |
| [Subscriber](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Subscriber) | 文章仅对登录会员可见插件 | [@羽中](https://github.com/jzwalk) |
| [SyncPost](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/SyncPost) | 同步文章发布到微博插件 | [@冰剑](https://github.com/binjoo) |
| [TeKit](https://github.com/binjoo/TeKit) | Typecho常用扩展功能工具箱插件 | [@冰剑](https://github.com/binjoo) |
| [ThemeDemo](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/ThemeDemo) | 外观主题演示插件 | [@兜兜](https://github.com/doudoutime) |
| [Typembed](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Typembed) | 国内视频网站视频播放插件 | [@我才是疯子](https://github.com/nothingisover) |
| [typechoSignPlugin](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/typechoSignPlugin) | 用户个性签名插件 | [@H萌](https://github.com/hmoe/typechoSignPlugin) |
| [Update](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Update) | Typecho自动在线升级插件 | [@lizheming](https://github.com/lizheming) |
| [UploadPlugin](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/UploadPlugin) | 在线安装模板/插件的插件 | [@阿飞](https://github.com/defeme) |
| [Ugauka](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Ugauka) | 一只萌萌的春菜	| [@Kunr](https://github.com/Kunr) |
| [Watermark](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Watermark) | 图片加水印插件(向下兼容0.8) | [@阿飞](https://github.com/defeme) |
| [WeChatHelper](https://github.com/binjoo/WeChatHelper) | 微信公众号平台插件 | [@冰剑](https://github.com/binjoo) |
| [XiaMiPlayer](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/XiaMiPlayer) | 虾米迷你型播放器插件 | [@lizheming](https://github.com/lizheming) |
| [Xiami](https://github.com/typecho-fans/plugins/tree/master/Xiami) | 虾米页面型播放器插件(支持专辑) | [@牧风](https://github.com/iMuFeng) |
